九點半都未夠就散水....

我覺得不行

你有freestyle嗎？

聽日唔洗返工啊？